想買部 psp 玩返以前 d game

想玩返以前d 文字遊戲同 wonderswan emulator，有冇ching 介紹邊到買?

不如裝個 ppsspp 係電話玩仲好啦

iPhone 裝唔到 唔想Jb

可以係電腦裝psp模擬器。

電腦玩感覺唔同

SSP黃金有得買, $400左右一部改埋機
當然佢地都係舊機番新, 你唔好諗住好正

400 就有就好正

我有興趣啊